啟程上京 譚耀宗：會代表全香港人反映設追溯期和應重罰等意見

全國人大常委譚耀宗和港區人大代表葉國謙，中午啟程前往北京，準備列席明日起一連3天在北京舉行的全國人大常委會會議，會議預料很大機會表決通過「港區國安法」。

指絕大部分香港人希望有追溯期

譚耀宗表示，中央掌握香港的意見，他亦會將就立法收集到的意見，如應設追溯期和罰則不能太輕等交秘書處考慮；至於條例一旦公布後，香港的執法部門將會按條例執法。

在回應美方指北京持續違反《中英聯合聲明》，將對損害香港高度自治的部分現任及前任中國官員實施簽證限制時，譚耀宗指，看不到有違反《聯合聲明》之處。

其實最怕比人制裁就係香港呢班契弟
支共北佬家大業大唔撚怕
呢班香港契弟乜都冇 全靠一路賣港奶支先有今日
成副身家係外國既多不勝數 所以佢地仲出力過支共打壓手足

祝佢中北京肺炎

最好追溯到89年，
反共英雄:民建聯主席譚耀宗!!高調譴責中共64屠城

點解呢啲仆街北京返來唔使隔離14日

唔好縮阿你老母

夠膽全部判死刑呀柒頭皮

我愛加速

不如反對政府嘅全部死刑

將一兩個處死，殺雞儆猴囉

共產黨有咩做唔出

指絕大部分香港人希望有追溯期

又係你話係就係

呢班人好似日日都自己做場戲出黎比自己交咁

想挑戰習帝做加速大師

你仲煩過12年范婦人好冇

追返佢89年講既野，冇問題架

點解唔飛鴿傳書?咁樣快好多。

人治法律就會睇人黎告架啦

人大 係有豁免

屌

要不是中央政府果斷平亂 中國早就完蛋了 譴責北京政府是否支持民運推翻國家政權？

係咪由97計起

又偽造民意

竊國共匪立法？關我撚事

仲唔撚死係度亂代表香港人

我無叫你代表我喎
而我亦都深信你代表唔到香港人

我唔需要你代表 有幾辣得幾辣 月尾前唔立正契弟

歡迎上京申請北京肺炎

傳晒成個斬人聯，再傳建制

申請制裁咪出聲

推 7.1反黨安法大遊行

97前宣誓效忠英女皇果d................

絕大部分咁都講得出
絕大部分人唔想立呀，你聽唔聽到？

Push

呢啲老野食飽飯無野做

無限期追溯，凡係反共原地槍斃，唔立正契弟

有撚份佢講咩，去到坐底聽訓話，條文都未撚睇過啦

太監能說三道四表達意見?

回力標

記得交埋反對意見

憑咩

依班友憑咩話代表香港人

早排中聯辦邀請各界人士入內提出意見
全部紅到呀媽都唔認得

中聯辦內嘅絕大部分香港人
係咁多啦

no say

最大問題係落實左先會公佈
即係你知道有追溯期時差佬已經係門口等緊你
要走既人應該宜家要離港先

設立追溯期 違反普通法原則

要制裁埋佢兩個仔

佢呢啲嘍囉 上到去咪坐埋一邊 邊有機會比佢講野

與其坐幾十年監
不如發動end game搏命推翻政權

美國visa拜拜

絕大部份香港人要真普選+5大訴求
譚耀宗反映左未

講明凌架你

佢會話少部份人要求only

yiu chung broke pennis

可否反映香港人想佢被五馬分屍？

絕大部分香港人支持有死刑 支持要中國法官 邊個縮邊個係港獨

又加速，有追溯期應該加速得勁快
會犯一條未來先立嘅法，邊個西方國家會接受

原來 石頭同腳 係咁解

譚 : 我想代表全香港人反映設追溯期和應重罰等意見
共 : 咁香港人有咩意見
譚 : 香港人冇意見, 好歡迎

正常香港人根本唔會向佢地表達意見

屌佢老母，佢憑乜嘢代表我哋香港人？

7.1反黨安法大遊行

洗L你反映 依家我哋反對得越勁 就攬炒得越傷
我就係要支那一齊陪葬

痰尿盅申請入首先制裁名單

設追溯期

當年有份到北京or登報or籌款支持1989反革命動亂名單

梁美芬
鄭耀棠
譚耀宗
梁振英
董建華
成龍
曾志偉
鍾鎮濤
汪明荃
鄺美雲
譚詠麟
肥媽

求其數都一大堆

殺！

唔到89年有利益衝突

所以唔明點解唔搞港共同警畜

佢其實係咪冇咩野比美國制裁

不如邊個有連登/tg ac就判死刑啦

習近平=魯魯修

死刑
追番40年唔該

好野呀!!!
國安法有追溯力，再罰重d，趕走哂班大陸有錢佬鬼佬，攬炒人安樂

還我穩定安穩維穩既香港

我反中反共
拉我啦

指絕大部分香港人希望有追溯期
追到8964

把口生係你到 你中意點講都得 但係咪撚屈落香港人到 好撚嘔心
橫掂都係大話 不如講埋全港都想一國一制仲好啦
何必要死攬住一國兩制呢個包裝姐 話自己仲係一國兩制唯一目的都係做個樣比國際睇 希望國際仲信你行一國兩制姐 但係反正依家都冇人信你中共啦 去盡佢啦屌你老母

痴撚線

你追遡到1989年6月1日起計一定有大部分香港人同意

佢都係揀人拉
有分別咩

無
事實上條例寫乜都無關係

會犯一條未來先立嘅法

奴才假傳聖旨，不過我樂見其成，一命換牠一命

笑撚死人
講到自己有份話事咁
你係中共隻狗仔 上到去舉手咋

大劉又點算

呢條仆街真係想佢死好耐

希望追溯到1949年

放心 以保皇黨個種唔要面作風
遲下就會話全香港人都想一國一制

好似無係網上亂講過野

咁其實ok
好多小朋友受惠
我支持啊

dllm

我收到風話追溯期計到去夏朝時期
秦始皇都犯左國安法

港人明明要求死刑
柒頭宗又假傳民意

呢排港共狗全部都有啲驚喎
承認中英聯合聲明都無用啦

譚耀宗呢鋪真係光宗耀祖啦
你嘅後代都出唔到國架啦
後代都係做中共奴啦
港共紅二代幾威丫

譚同志
在北京官场里
你也只是个芝麻官
不要看得自己那么高
中央不会保你的吃定你了
你请个卖国贼不得好死等清算吧

有限選擇下嘅最佳選擇

代表香港人？